沃克说，根据他的法律委员会的说法，他当时的印象是这些警察是入侵者，他受到肯塔基州《不退让法》的保护。 涉嫌杀害布雷安娜·泰勒的警官起诉泰勒的男友克里斯滕·韦斯特·萨瓦里2020年10月30日 
 禁止敲门的禁令源于3月份布伦娜·泰勒(Breonna Taylor)被枪杀一案，当时路易斯维尔的警察在半夜破门而入，她的男友误以为警察是闯入者，开了枪。 诺瑟姆签署的法案包括禁止扼住脖子，禁止敲门|劳拉·沃兹拉| 2020年10月28日|华盛顿邮报 
 我们本以为我们的物资不会被入侵者入侵，但脆弱的窗户根本对付不了一只饥饿的熊。 这些熊有一个工作，它摧毁冷却器|艾玛·沃克| 2020年10月9日|户外在线 
 在这个案件中，泰勒的男友看到了警察，认为他们是闯入者。 一个女人死亡。 一个军官。 而且没有法律责任。 2020年9月24日|华盛顿邮报 
 他有一支注册手枪，朝闯入者开了一枪。 一个女人死亡。 一个军官。 而且没有法律责任。 2020年9月24日|华盛顿邮报 
 这名前官员说，“通常情况下，你会看到一拳一拳的对打，”当被攻击方试图抵挡入侵者时。 奥巴马可能打击中国以惩罚朝鲜|Shane Harris, Tim Mak | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 皮斯托瑞斯坚持认为他把斯廷坎普当成了入侵者。 目击者:皮斯托瑞斯射杀瑞娃后自杀凯利·贝洛德，2014年5月5日，每日野兽 
 尽管有这些学生焦虑的报道，州议员们仍继续通过要求入侵者训练的新法规。 校园枪击演习可能比帮助更可怕|Rachel Bronstein | 2014年4月3日|DAILY BEAST 
 有一天，该网站发现一个入侵者试图复制他们的对话。 他们想知道你的一切|杰克·惠特尼| 2014年3月5日|每日野兽 
 皮斯托瑞斯称，他以为浴室里的人是闯入者，而他的女友正睡在他们的床上。 《多诺万》vs《丑闻》:电视调解人能处理现实生活中的危机吗? Kevin Fallon 2013年6月25日|DAILY BEAST 
 每个人都爆发出一声愤怒的尖叫，每个人都急忙向这个大胆的闯入者扔东西。 猎狮|R.M. 巴兰坦 
 他边说边锁上门，然后怒气冲冲地大步走上前，扬言要报复那个不速之客。 阁楼和花园 巴兰坦 
 他迎着不速之客，涨红了脸，怒不可遏，额头和鼻子上的汗珠像清漆一样闪闪发光。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 当加尔纳什高大的身影出现在他面前时，他放开了那姑娘，半笑半惊地转过脸来，看着那不速之客。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 麦斯格里格冷冷地暗示说，那盆水是听候那位不求之客的摆布的，而这位不求之客却滔滔不绝地表示歉意。 王冠的重量bbb弗雷德·m·怀特